發夢夢見民政署回覆音樂噴泉的文件

頭盔：以下內容係朋友發夢見到好嬲話我知 我代po 啫
如有雷同 實屬巧合

我朋友話民政署有條67 叫中xG （之前已經出撚哂名）

回覆觀塘區議會查詢
就話 嗱 15年呢就做咗個問卷調查 訪問咗八百幾個海濱公園的使用者 當中都有超過四百幾個支持起咖

果份所謂問卷調查 求其問個中學生都應該睇到有咩問題
1.當中一半人唔撚係觀塘區居民嚟
嘩dllm咁都得 你不如訪問埋芝麻人？
不過可能真係有都唔出奇

訪問「海濱使用者」有咩問題呢
成件事就好似咁：
佢有1個口罩 想派畀人
但係求其搵了個廢老 問佢要唔要口罩 咁
Dllm老閪都答你要啦

無考慮埋其他觀塘居民意見 無考慮過必要性 無考慮其他更好方案(果陣未有疫情 所以口罩唔計住 但加設醫療設備 e.g.流動診所車 都好過on9噴泉n倍啦）

3.成份問卷完全無提過造價大約要幾多
明明應該起碼有一題係問人prefer起咩 畀幾個選擇
可能排1-5咁
但係完全無問
然後就話大部分人支持

屌唔怪之得成份野唔敢公開啦 造到份問卷咁撚樣都係勉強過半支持 最後引用保蝗黨數據
不過我真係好好奇民x聯個調查點造到85%支持？
係咪用你老味個屎忽計出嚟

成個政府都假既

學埋G共d野

推下先

港共快啲空難死

中共死全家

dllm

推1/10

申訴專員公署

up

推

原來做假再圍標
根本一早一條龍送錢比判頭然後回水比各地主

俾生果報報導，有成百萬讀者

你見我戴撚曬頭盔就知咩事啦
之前個po我都夠膽唔戴
正常呢D無野 但現在一定係屈得就屈

推咗再睇

好嬲好嬲
然後呢

好嬲撚

上連登屌人好嬲好嬲
然後呢

然後上埋facebook俾嬲嬲
好唔好？

問我做乜鳩你咪問佢地
不過我問你
然後上埋facebook 屌人好嬲好嬲
好唔好

做咩要屌人好嬲好嬲
我地黃絲係做哩D任務架喎

你頭2個reply都不推文 但呢個推了thx

無咖 真係乜撚都做唔到
政府死都要起 吹撚漲

不過我真係好好奇民x聯個調查點造到85%支持？
可能全部都係辦事處入面填

咁繼續嬲囉
JR又唔做 申訴專員又唔做
開post做乜柒 上黎呃嬲嬲？

CHING 唔識字?

得你屌人好嬲好嬲
我問你屌完人好嬲好嬲然後點咋喎

好難明?

恰到上心口都淨係好嬲好嬲

我只是聽完人講覺得成件事太on9放上嚟
呢句係真唔係頭盔

然後咪好嬲好嬲囉

俾下嬲嬲發洩下
然後就冇然後

駁唔到

明晒
原來笑緊自己

真係唔夠CHING 玩

我地黃絲唔俾嬲嬲 有咩做啊

CHING 唔同
黃絲最多俾嬲嬲

你屌完黃絲俾嬲嬲之後先嬲嬲

好明顥高級D
新品種